比女朋友嫌我悶 點算

有冇咩活動介紹比巴打我

做愛或者爆房啦
再唔係扑野

sm

除左扑野 想出下街但係又諗唔到有咩做

買兩部switch一齊玩

買層樓比佢

鬧爆佢就得

佢唔打機

有樓有高潮?

咁一齊去學 日文 / 韓文

其實係唔係黎黎去去都係行街睇戲食飯

有冇d耐唔耐可以做一次但又唔怕厭既野

野戰

分手

行山，露營，睇星星。
不過順帶一提，愛你嘅其實點會嫌你悶？
見到你已經好開心，食舊屎都覺得有趣啦。

細個成日睇腦筋急轉彎呀,笑話果啲,之後大啲又有上網睇下呢啲野,又睇下鬼故咁。所以可以製造好多呢方面既話題。會自己作下1Q題同笑話講比女朋友聽等佢笑下,自己又會扮柒扮on9引佢笑等大家個氣氛歡樂啲,不過拍過幾次拖條條女都話我成日好似玩玩下咁而家呢個都係

先得個十幾歲拍拖拍到成幾十歲模式咁 點會唔悶呀

一齊做義工

LM學野

我都覺自己有點兒過於成熟 唉 寧願屈響屋企都唔想出街

Ching有冇好地點介紹

你條女 睇黎都唔係好中意你

姐係你無錢啦
悶=無錢

首先女朋友鐘唔鐘意先？
因為有啲女仔怕熱咖！
如果唔怕，
試下夜晚去大尾篤睇下星星吹下風，
試一試佢會唔會嫌三嫌四先。

OK! 搵日試試佢